荔枝角收押所男犯上吊

一名49歲男犯人昨晚11許在荔枝角收押所囚室內上吊。懲教署職員稍後發現解下及報警，由救護員送院搶救，目前犯人清醒留醫治理。

據了解，企圖自殺犯人正等候法院判刑，他被扣押在獨立囚室，用牀單在鐵欄上吊頸，幸懲教署人員及時發現救回。

24小時求助熱線︰

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222

撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000

生命熱線︰23820000

東華三院芷若園熱線︰18281

社會福利署熱線︰23432255

醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350

明愛向晴熱線：18288

賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

政府公佈，荔枝角收押所一名 49 歲男性還押在囚人士昨日（ 9 月 24 日）上吊自殺，今早證實死亡。
公佈指昨日晚上十時零四分，懲教人員發現該名在囚人士在囚室內用床單繫於囚室鐵柵上吊自殺，並立即召喚支援。支援人員到場後隨即為他進行急救及召喚救護車將他送往公立醫院搶救。他其後於今日早上十時零八分被證實死亡。
懲教署已將事件通知警方，死因裁判法庭亦將進行死因研訊。

Cls 被自殺

Lm又有偵探